# graduationProject

# 主题：顷刻 
     用户生活分享博客

# 克隆库：https://gitlab.com/Deserve0502/graduationproject.git


# 安装使用
开发环境区分真实联调和本地 json-server 工作模式，json-server 相关 API 配置查看jsonserver 目录

启动
# 安装依赖
npm install

# 启动项目
npm start
# or
启动json-server本地模拟
npm run server

1.配置本地host: 127.0.0.1:3000
2.json-server:127.0.0.1:3004

